點解香港無安樂死？

因為政府驚大量人口流失，再無人可以被班權貴當atm咁㩒機？

吓 安樂死唔係俾正常有手有腳嘅人用㗎喎 係俾啲植物人 無晒生存意志嘅殘障人士用㗎喎ching 你瞓醒未

點解精神病人又唔包括在內？

怕個個爭住去安樂死冇人返工

返工啦撚樣

因為佢哋無講過想死囉

因為要返工

爭取緊，有無興趣加入？